hi 淡友(78)

吽吽吽吽吽

qq

個市咁撚on9

死港女扭扭擰擰 升就升啦

係咪上證升到3100 港女都係312

QQ垃圾到

幾時升呀

美期都一棍上，死港女

等三點

qq鑽緊去地底

屌，又回咩，都簽左野，快d出聲明

上證想挾番上3100？

幾多入？

個個睇升 所以唔會升...

on9 大陸都難得生性 港女又跌

等緊上313食飽就靠邊站

入熊算

而家美期回返緊係跌

跟跌唔跟升, 世界級

跟住港女就話炒加息

美期回0.02% 港女回0.06%

388做乜野 返學都要屌醒下佢

但美期升港女唔升

係咁執67112 VS 67146

呢到 做哂牛軍 ?

柒到唔敢睇

3手
0.076 排極都未入倒

最後會drop to 0

算na

好彩2382生性 700真係

呃錢阿 上堂冇老師

唔想過388牛過夜 可唔可以升返

有預感會跟QQ一齊跌

咁一定要坐

準備過夜na

我都唔想過夜啊，隻恆牛

幾10點係到磨豆腐
跌就600點咁free fall直落

我又有排坐

過左好多晚啦我我

今朝沽qq早走左tim
明明尋日收市已經睇到佢唔對品

唔爭在啦咁

唔對路

震倉炸

磨到悶

坐下 我呢排都唔得閒，所以坐下都好既

升100點我就走嫁啦,快啦

納dee

難得阿sir去開會有得睇市，屌你比啲咁既西市我睇

上未呀

搞咩黎

撚狗咁撚

美期升左啦啵 港女又唔升足

身手好呢段時間可以三格牛三格熊咁執

好易巴左巴右

講就易

我就唔信簽哂野冇得升

all in隻313打靶既熊等買樓仲好

諗住見美朝掂，咪溝

侵侵係咁出口術
迎住好似有啲唔對路咁

已買重貨

加廿手屌你

三點前買熊先 汁返百令點都好

條船太重

QQ

我覺三點仲會跌

3點後見真章

冇事既，想食下格仔姐

真係撚狗咁撚

3點同我上番去

升又好跌又好收市應該係返31150

係聽日

加左廿手,5格就夠

布神點睇QQ

今晚議息 美股好似就快回吐

美期升到痴左線

今晚議息過唔過夜

我就係咁諗

港女依家跟緊立陶宛跌

所以比多100我 我走人

我坐我不如入call

唔洗喇，等下咪算

qq 想逐級落?

咪玩野 ，聽日我轉淡

乜港女超脫六道生死咩, 地球既事好似完全唔關佢事咁

爺西又dh

大陸美國都破頂，港女仲唔升

等3點

港女好難玩

講左啦

死啦連西班牙都升返
咁應該跟緊澳洲跌

有無記者會直播link

on99, 美期都升幾十點, 港女唔撚郁

立圖宛跌緊

港女冇用架喇

整一棍50點升5格啦

所以我都有啲悶

咁搞法, 冇咗上證, 3點會唔會棍落..

QQ你執撚左佢啦拖累大市

QQ牛

真係因為立陶宛跌既話，會

270 265我call冇力阿

夠了 食幾百蚊牛好過冇 閃人研究賭波

想問邊隻

隨時忽然間一棍上

夠膽你就上返$300

打後幾日都冇時間玩

大師教路：留意聯儲局議息！
06月12日(二) 13:53

訊匯證券行政總裁沈振盈指，雖然「特金會」氣氛良好，港股有機會挾一挾，但需留意今周聯儲局議息，預計市場處於膠着狀態，因此恒指仍然行上落市，支持位睇30,900點。

他表示，金價於「特金會」展開後，未見有回落迹象，如議息後企穩於1,300美元以上，後市走勢會睇好。

師父

咁咪day end走，我諗唔升都唔會跌卦

支持位

師父中左，升穿左309，仲有得上

Kim commits to "complete denuclearisation of Korean Peninsula", BBC understands.

QQ牛過唔過夜好

如果參考午市 係會

跌

好耶，即刻升左五點

喂支持位，屌你咩

升左1棍,10點

一棍

大媽沽騰訊沽得好狠

唔怪得美期有反應
今晚又火箭

炒完㗎啦 特金會 唔好再旨意會升

跟住聽日炒加息跌300點

睇好

屌 得嗰幾格貨仔

世紀握手
歷史一刻
都係咁撚樣

然後師父話會挾一挾

睇好金價

挾落309

挾左十點啦

咁都升唔到 真係準備大跌

嘔返出黎
搞到我隻牛仲要跌一格

特金會 已經升完啦 準備今晚議息啦

佢話挾一挾，唔係出阻力位係出支持位

佢完全明白點操作

上證就快升1%

港女係咁磨

仆街又3點

似係3點

a50幾開心

六月唔再玩恆牛 寧願等呀爺再插落3040入2822牛

388 完全唔郁

3點想點 歐洲三傻似升 唔好亂黎

我覺得啲人會笑啲仲玩港股嘅人 姐係我地

有冇咁多淡友呀 期指唔識上

唔得，仲有得升，大絕

隻騰仔仲係咁壓個市 越沽越勁

蝕手續費 賣返出去 訓教好過

特金會先100點,港豬政治冷感到咁撚樣

成半粒鐘冇郁過

可能梁天琦 + 立陶宛壓住

好消息升唔起...

壞消息就大大棍落，靠邊站算

跌埋

琴日天琦6碌升得仲多

係 原本梁天琦判6年 今日要跌6000點

算啦，港女冇得救架喇

咁撚樣叫牛三 等落返303算

放棄 離場

殺上312

入317熊等收錢
317真係超合金頂 未來一個月都唔會穿

呂布對港女灰心未？

跟機 執幾千銀飲茶算 話撚知你爆邊面

3點半都升唔起走佬算,撚狗市

多人睇升就會跌, 不變定律

唉我都離場 今日成日賺少少m記加大算 午餐都無食

終於去得廁所

但係牛熊圖係多人睇跌喎

今晚有冇人過夜

會唔會係爺閪沽港女

唔啦 聽日波蘭股市跌 港女跟跌

上面唔俾沽 咪落黎沽

莊家自己買黎裝你彈弓姐

聽日冰島股市跌

個市唔撚郁 點玩都係輸

而家個個睇跌

上喇上喇

跟馬達加斯加 drop to 0

真係跌

造市造到

跟架妹低開

爆邊末

好彩入多咗一球貨 唔係茶都飲唔到

爆緊

爆落，好似係

咁真係會跌囉

頂 呀爺回少少 又跟住回

好彩離場

紫貝巴上水未

賤婦港女

升喇

睇黎要猛屌港女 先識升

屌你老母 究竟升定落

敢唔敢比個day high？

跌30回15

暴升2點

賤閪港女抵比人屌

3 點大爆升??

港女正一臭雞

港女閪婆正賤種

老實講港女唔跟升但跟跌就咪玩住玩個股先

睇黎開市熊騰訊好似又用得返

今日冇左2k profit

3點, 仲妹緊?

說好的爆升呢

離場啦

唔妹喇 點咗穴

被企鵝㩒撚住

3點啦, 係未要對錶先郁呀

離咗啦

爆緊上去

場一定離 比多9個字港女

3點無爺閪爆落

我隻939等聽日議息會降準
388坐啦不過黎緊3日好危狂牛巴

今日北水入貨

QQ 上

連3點棍都冇

有牛的人有福了

恆指升 D牛跌 屌你老母

太多街貨
點升個價都唔升

終於升

D牛靜止左，唔識郁，唔想過夜

肥仔金笑到見牙唔見眼

侵侵四點先出黎講野
屌, 夾定香港收市後先講

果一格

升完 走得

係

eq 真低

312頂黎 走喇大家

同我爆上 313xx !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升完

升完㗎啦 唔好對港女咁高要求
升十點算係咁

真係死都唔肯升

真係好撚廢

磨

上證升廿幾點
港股先升得果百幾點
之前上證跌廿幾點果陣
港股跌到冇命

還我平水期指

隻股王冇用架啦

恒牛跟跌唔跟升

越多人驚越好

哭... T.T

3:45 分唔升就走哂388

9嗌升就會升咩

三萬幾點既指，出面咁多大佬升，佢都可以郁得個幾十點，真係不得了

咁就panic sell 架喇喎

呂布有無咩指示

棄game la
唔識玩呢條女

QQ開車

期做乜鳩......

蝕幾多

有撚用,. 恆指唔撚識升

388 比心機上返少少

而家大戶好撚興競價先黎夾上/夾落...
好仆街

其實今日310去312已經反應左特金會,唔好咁多要求 實際同香港真係無咩關係,以後大戶少個借口沽貨姐,加上呢啲國與國開大會理所當然要傾成.市場預期握硬手.永遠合情理升都妹妹下,相反一話傾唔掂就跌到仆街.做好友真係慘

期指完成比人禁撚住

一條橫線

買好近咩? 個市仲妹下妹下, 你睇有咩消息今日會令佢升

明明扯緊旗 一野壓到向下

成交少,
有藉口質爆佢

病人冇咗心跳

256打靶姐

個市假撚到

又得700億成交

我坐3格8手, 呢家排隊放撚左佢算

市場扭曲

又係中撚左魔咒, 放完升左1格

收市綠色好過紅色...

Qq轉燈

玩到好灰 成日trade 左7次 愈trade 愈頹
港女真係唔識升 只識跳

一個字：屌

唉三點九走晒D牛算 乜撚野閪市

700升返其他又開始跌...

咁鬼都有既

388 好唔對跟, 流出資金太多, 可能早排比政府呃撚左入場果D人, 開始走鬼

出手愈多愈易出錯啊

QQ
不過都唔諗住過夜

堅持

今日個區間係31100 ~ 31200到完場

我會觀望下先

期貨究竟想點呢

又唔似圓頂

今日真係心臟跌出黎 66911 0.32 入 高位0.044 又唔放 跌到0.016 都strong hold 最後升4 格先走

似平頂

想引牛過

隻垃圾牛66911剩係識係咁跌 唔識升

走晒

大插...DKML!!!!!!

又跌啦

都話離場㗎啦

超級無敵臭閪格

我地拍定手先

諗緊放唔放 輸足成日

千奇唔好溝呀

聽日睇跌先

30,858 打巴WOR 過夜好危

轉61422 遠D啦, 快轉

聽日最少跌三百點

d牛過唔過夜好,美指今晚應該會升

準備轉燈啦

大戶好撚仆街.. DKLM!!!!!!!!

早走左熊

引乜鬼 港女唔會有力殺熊

世界級股票市場

今日好撚狗

玩美股算啦

世界級賭場

點睇都覺得似今朝既玩法，急升/跌成日都係玩反手

呂布仲過唔過夜？

QQ唔跌，唔駛驚

上星期又係咁 美股跌0.3就跌600
美股升1%就升二百 宜家咁大件事就升100唔夠 屌佢老母

隻牛過多一日夜!!!!!!

388 穿撚左, 可能真係會跌, 快走或換遠D, 59916 61422

今晚想熊過

聽日打靶

熊～～人是你

港女今日差爺西幾皮

劇本: 爺西因為升得太多 聽日回
港女今日升少少 聽日跟呀爺回

一係就爺閪玩野
一係就港女自己玩野

引多D人入熊先殺?

想知點解66848可以跌28格而QQ只係跌1蚊都冇

國際影后呀

二千幾張期啦 仲唔夠多？廢就廢啦港女

轉熊過算

大戶撚完未
就來豬哂d錢啦

左一巴右一巴

另外 大師睇支持位30900
聽日就穿㗎啦

今日個市完全示範左咩叫撚狗

大戶嘅主意就係咁
然後煮來食

又引牛

騰訊轉燈

要開車囉 跌跌車

港女真係廢到仆街 DKLM!!!

向下殺容易好多

唔玩了 平手放哂佢 今日當冇玩過

Q牛執左廿幾格,收市前熊QQ

牛過夜，美股仲未反映特金會單野

垃圾66911，蝕我幾k，都係空倉過夜算

今日就會反映議息多啲

我覺得除左街貨區做參考外

大戶有時係睇長遠，二千幾張期雖然唔少，但對都唔夠今年二月個一棍咁爽，將上年成年養返黎既肥牛一野殺晒

仲有有時政治市要護下航造下氣氛，唔係話殺就殺

全世界升, 港女跌, 世界級演技, 雞格, 嬲

今日執17k
吉倉

大戶都幾廢
睇黎都輸左好多錢 冇錢夾上去 唯有向下夾

唔睇仲以為轉左燈，講到咁

cfu又整返去3萬 正又入貨

求解答

我買388轉左好耐啦

係殺就好呀，殺番落30000點再黎過，日日係到妹

又引熊

今日性交都係得八百幾億.....

牛過？

聽日應該跌

特金會簽左啲乜其實仲未清楚，要侵侵4點出黎講
想賭既好落注

日日冇性慾，港女冇水出

聽日夾死班熊仔

日日引熊 D熊仔完又賺 牛軍好撚慘
未享受過咩60格 40格

琴晚收市搶貴左/劵商仆街

牛熊只買摩/法

有得簽好過冇.....
聽日升爆

特朗普與金正恩簽署的聯合公報主要內容：1）美國及北韓承諾根據兩國民眾追求和平及繁榮的意願，建立全新的美朝關係。2）美朝將合作在朝鮮半島構建持久及穩定的和平體制。3）北韓重申4月27日的《板門店宣言》，即承諾達致朝鮮半島完全無核化。4）美朝承諾尋回韓戰兩國戰俘的遺骸。不過，公報並沒有提到美國堅持的「完全、可驗證、不可逆轉」的無核化原則。

隔離沈門轉過黎不過唔知係咪fake news

好似講左第三日

qq灰燈左好耐

2382正式成為新股王，日日都資金流入
190應該冇咩難度

乾插咪痛死囉.. ＤＫＬＭ

黎多次 呢5k我同你賭命 打靶就唔撚再玩動物

睇緊bbc live, 佢地話still unclear what was signed

過足三日咪有20格囉

低位撈左qq牛

睇200

投哂降

親筆簽名相乙枚

我覺得係市場未岩時候上316，要市上要配合大成交，但跌市就簡單好多

依家升返仲引熊？引牛

可能係簽岩岩雙鐘既代支

其實係簽今日餐飯嘅信用卡單

坐定定等31400啦

咁撚正

最後十五分中發力！！！！

媽呀，好亂呀

布清，牛過？

升返 睇過 升返2點?

習帝同金仔ＳＥＬＦＩＥ相一枚。。

李顯龍：屌你，骨鐘我俾左啦，代支唔撚係又屈埋我呀嘛？

又升番，見到QQ升番已經唔駛驚

３１２收， 得唔得？

多數唔到整數就會回，你睇平保就知，個個吹100。

等190我就食糊，轉炒過第2隻

外圍咁靚，牛過啦

侵侵:你賣兩粒紀念幣都係返到啦 上次我減價速銷幾肉痛 緊係你比

你咩位入咗舜宇牛牛？

外圍靚係因為 沽港女入外圍市場

布兄真係對3幻2好有信心
真係遇神殺神 遇佛殺佛

李顯龍：唔好咁啦，開唔到公數，我自己俾架。你兩條友每人一打女，想點呀？

輸得七七八八
聽日再玩

148 > 158食左

之後156買番，170食左

依家個手168買

聽日又俾大户舞高弄低 睇清楚聽日先落注
今晚空倉

65934食價到

我６５９３４過夜

qq最後半個鐘走鬼?

聽日就打你靶

小心QQ ...

屌 頭先做野 佢返返去0.08冇走

好

得番2000profit 唔敢過夜

打左我就壘埋心水返工訓多2個鐘

大戶都等４點

2000格profit

琴左自己兩巴差小小入左AIA牛同港交牛過, 但今晚個不穩定因素令我呢D要追數既放棄過夜
只係得一身豬肉股過

想收十字星

勁假先黎舞高弄低

放剩１００００股， 打爆我囉

你冇入熊食下格？

all in 67314

我無ar，身手唔好

差好遠wo

我都食左五格

十字星係咩

不要再說了

期指

我命根388 molamola

明明叫你三點前入熊 食下格麻

收市前仲要隊多野

過夜牛定熊好？

吉過

空倉好

放晒 吉過

5手295牛過夜

算啦，向好個方面諗咪310上到311，港女係咁廢架啦

空倉保平安

熊388

60手

我無膽

繼續牛過

熊左過夜

2382牛最後一分鐘特價

吉倉，祝各位贏多d

入重牛

QQ...

真係想落返30000 好呀!

我睇左牛牛APP 佢計埋琴晚夜期 自膠

冇乜信心，但過咗

插得果幾十點，就跌幾格
升幾十點先升1格

我入唔到近牛過

388

錢

垃圾港女

減注，只留2382，少少恆牛

冇事阿 跌好少姐

返工對沖啦

嗚啊

通常咁諗都賺

臨收市買咗10手指數牛，冇事既 睇好金仔

臨尾走晒熊，執幾格算

今日操作最差就係沽qq

明明尋日估到乾挾，但估唔到會今日跌多左

聽日靠邊站算

5手恒牛賭錢 美國佬未起身

少注QQ 熊玩下

聽朝先入嘛

實有位入

今日入309牛真係賭侵唔會廢up
睇圖冇方向

再加囉

聽朝QQ熊佢老味!

不過今晚納指收跌，聽朝準備數錢都得

1448穿bb頂仲要十字星 等佢回落中線先

今晚就算有5000張期係316熊度 聽日都唔會升

咁易估到仲有窮人？

乜仲有窮人咩

點賣發

咁聽日可以食好啲

今日1177靚爆，整固完畢

幾日都收差唔多位
禁住定托住

擺到明托

收市前入左

我12.8既貨

熊已食，今晚空倉

和味

收到風 聽日騰訊跌到410

屌咩
影響我隻恆牛呀屌佢老味

但又唔似想大插 又升唔到

Molamola

咁益我

後日一定宣佈加息，買牛嘅大家唔怕聽日沽貨咩？

所以減哂注，只留少少，博侵侵而家9up完升

侵侵話肥仔金加碼答應拆多個導彈試射場，好似係

不過沽貨應該唔會低開，可能會好似上星期五咁

所以過夜，開市食左佢
2382就唔穿170照keep

咁正 入熊

作 code 兄正常番

股joy

個個都估到加息會跌 個個都贏

都未轉夜期 日期收市前已經轉燈

轉燈
引熊
引牛

聽日又插,唔撚玩啦

議息聽日可能又掂309 睇下咩價開市先

加完息又有關稅

要連過幾關

聽日熊撚爆佢

呢啲先係架嘛

引熊

見到引熊引牛 睇到都想笑

自我安慰下姐

聽日走埋唔撚玩

有牛熊
點解唔整波幅指數俾人炒

聽日跌到走唔切

係咪準備爆邊了

好友咪話 引熊
淡友咪話 引牛

淡友扮好友咪話 引熊
好友扮淡友咪話 引牛

開完會打開一睇 好彩提早走人

有指數無得炒

成個星期咁多新聞 係都要衝入去俾人摑 為咩

冷靜啲 我想入近牛阿

打靶架，唔好

世界和平唔撚升
加息就同你跌突

冇喇喇走個阿sir岀返黎，冇得用電話 買唔到近牛

聽日爆升

都好合理，朝鮮無核對經濟無直接影響

咪話d商家佬仆街，所以打仗一定係殺佢地先

唔無核隨時打仗點冇影響

加息唔係有哂心理準備咩
下下要宣佈加先黎趺D大戶食得屎

慘 競價插比仆街。。。

然來灰燈

重點好似係之後加幾多次息
同美元會升成點
最撚on9係香港又唔跟 金管局又好唔得閒啦

真係會咩？
理性投資者應該會係重大事件前減貨增加現金比例，但市場多數都唔太理性，另外加息其實都預咗，反而唔知香港跟得有幾快，基本上呢次開始，都要跟足加息

我d朋友10個9個都話聽日一定開熊同PUT，話賺硬

必勝劇本
月供前一日入牛
議息前入熊

我都準備訓身all in PUT，諗唔到點輸

係，加息步伐先係重點，同埋香港反應得有幾快

近排反工, 九點要反工, 九點半反到公司禁杯咖啡就炒股, 到12點就去屙屎等食飯再炒到4點先開始做公司野六點走人

可能個樣太認真, 個個都以為我好忙

metoo

但香港好似唔係好願加咁
佢加慢幾日 都俾人套息套到仆街

渣打同中銀估計今次唔加9月先加
當然唔排除撚狗

唔開會時同你一撚樣 但呢排好忙

係呀 所以要辭職了

點諗都冇用嫁依家西市，今日咁都唔升當留返聽日囉，十手二千幾博得過阿

美期free fall 咩玩法

今年人仔會唔會變九算 又係時候番去邪一邪

走得快好世界

笑死 咩特金會 冇理由唔升

美期根本係香港大戶炒黎撚你班老散 收左市咪散水

加息 無理由唔跌

浪費了

美國加息的確係預期之內

反而 香港跟唔跟加先係重點 同埋 大戶點演繹

港加息 = 港銀利好 = 升
港加息 = 地產利淡 = 跌

咁又係，我本身想入近牛，但過左時

要有信心

我都想睇 十蚊應該又有一千點睇

做咩要成日開會

個個睇跌就會升

期指又股災

富貴險中求 未撚驚過
仲要呢道個個睇跌

一隻跌你地都跟住死嫁喇 得一隻大跌咩

最愛

唔好諗，都係得大戶玩，坐下等下等升咪算

個個睇升就會跌
個個睇跌?

都跌啊

聽日期指收市升到100點我都切

咁我都要走

lm

唔入市=贏

跟

聽日大跌600點

我記得呂布好似講過 上證般爆 港女唔升
第二日會爆升返
利申 吉倉

聽日一定升

一定跌

空倉 因為睇跌但唔敢入熊

屌，騰牛過咗夜

圖爺入左Q牛，應該會跌 一路好走

同船丫巴打

香港又唔跟 CCL 勢突破200

Dllm

RIP定先都得

入咗Q熊

又拉低恆指

好慘我700熊坐左幾日415買

恆牛過夜

好撚驚

我恆牛+騰牛過夜，比佢累撚死都似

準備聽日果2蚊都無埋未

點睇都唔會開市爆邊

Yes
開市後妹落

咁多人睇淡 但原來入牛過夜
聽日真係無啦無啦

一般都高開
無啦啦前兩日跌到410搞到我反左手

313入左牛
309入左熊
好灰

有無人可以打救我

嘩, 乜咁準呀

通常奶野都係咁準

2邊都未走？

食盡兩邊

夜期

巴打下次買完講聲

準過圖太郎

mola

其實
今日312走左熊
跟住309

屌。。。入貨講一聲呀

無入啦
放咋屌你

其實星期四先係重點歐盟個個，美國加息一早知

下次單聲
M記加大我既

打算禮拜三all in 熊

睇跌
所以會升

我都應該半倉 諗緊

依排跟圖爺 佢旺

當我輸咗好錢冷靜落嚟再睇返上面
聽某啲人買就慘
信自己好過
彈出彈入
不過輸咗咁多都係停一停好

250 先all啦
跟住坐到年尾

旺？定燈

係 要停一停

買返收息股算

佢堅燈 淨係大跌市個日正常翻少少

你玩完牛熊翻唔到轉頭嫁啦

屌你咩，嚇死

益你
免費養眼

我都覺

你睇得耐就會發現依到大部份人都係9 up

好誠實既廣告，少婦

我呢幾日都坐緊建行，聽日美國加息無動靜我都走，拎翻個本豬4k車落去熊到

你見又引牛又引熊就可以唔睇

港女直插無水花，升又唔跟，跌就跟足

今晚老美出CPI 喎，各位ching咁勇牛過

老美呢排啲經濟數據冇衰過

咁老美近排又真係牛氣充天，咩壞消息都跌唔落，連番破頂

特金協議 同預期有出入 冇左不可逆轉的棄核字眼

冇理由唔升?

但唔代表香港會跟

如果香港唔跟加。？

want some more?

我唔信聽日唔升，聽日再輸就唔玩住

睇情怳溝

重熊過夜係唔係fat fat
牛熊分佈圖去到2:8未

18:12【特朗普稱金正恩接受訪白宮邀請 暫不解除對朝制裁】美國總統特朗普12日下午在新加坡聖淘沙島上的嘉佩樂酒店舉行記者會，介紹朝美峯會成果並回答記者提問。特朗普表示，金正恩接受了訪問白宮的邀請，而自己將擇機訪問平壤。他同時稱，要實現徹底的無核化還要很長一段時間，目前暫時不會解除對朝制裁。特朗普還提到，美國不會減少在韓國的駐軍，但可能會停止軍演，“我們在韓國有32000名駐地美軍，我想要讓他們回家，但不是現在。”（中新網）

阿侵，你條pk明玩野

政府開口講港幣可以同其他貨幣掛鉤 屌..即係意向上好唔想加息？

做完一場大龍鳯 維持現狀

嘩，肯定恐慌
佢唔掛美金仲會掛邊隻貨幣呀屌
傻既都知想點

廢up啦 繼續 聽日高開200

仆得街

暫時出口術 但聽得出係仲想繼續玩派銀紙政策

走資了

屌那媽!

掛人仔
d樓唔洗要了

風向好亂，各位頂住啊

廢港元

好彩減哂注，輸都有限錢
開市賣撚哂佢睇下開唔開put

頂住唔好跌咁多聽日反熊佢老味

自己去沈門post睇，單料成個星期之前
而且其實佢全句唔係咁意思

突然間咁多壞消息

我冇晒牛 但feel到正股都要坐下先

比起動物我驚手上d正股多d

如果升呢？

升條撚咩，咁好壞消息

咁多*

消息邊關事啊，大户想點就點架啦

邊有咁易賺到 一係就買遠牛/熊 但又會食價 姐係點都輸
不如及早收手

老實說個股容易玩D
不過錯方向會好撚甘

日日低位熊再走 日日執幾百

今日有幾多個比人左一巴右一巴

其實牛熊工具黎架啫... 唔關事...
我覺得day trade 係好難... 經常比人左右狂巴掌
感覺上中線應該會易少少...

議息果到 如果加息/減息分別有咩影響？

一唔會減
二點都會跌

依家好似係傾加三次變加四次

香港又唔跟住 理應無影響
但係因為加息美股跌 港女跟 沈判日來了

唔係已經定左今年四次咩

睇怕聽日我要喊住跑

其實我唔覺今晚美股會跌/跌好多
係港股未有力跟上 由始至終都係低成交
仲要成日俾人抽走資金咁

印象係預加三

北水
邊個再講我屌佢老母

唔止啦 外資都係咁
香港啲錢易來易去 鎖唔住啲資金

俾你都想渣美金買美債美股

因為個個財演都話北水好擦支那鞋
得師父係清泉

冇北水 港股邊有一日幾百點波幅

老實加就梗美息既話，歐盟係重點睇實星期四凌晨個聲名，美市個日車星期五就仆得街

歐洲加息會唔會經濟仲潛水

一齊上ifc

我覺得入左牛熊過夜都唔駛咁驚，聽日應該都係上落市，唔會大跌或大升，最多牛皮，一定有位俾你走，因為議息係由星期二開始開兩日會，議息聲明同埋聯儲局最新既美國經濟同利率預測，都係星期四凌晨2點公布，鮑威爾就會係2點半開記者會，所以星期四先會出現真正大上落

9成都會跌加上星期五一向都偏差 所以睇路啦

咁樣先慘 走又唔係唔走又唔係

我覺得港女有咩可能性的壞消息都會跌左先

最遲玩埋聽日個市要走架啦，15號關稅，世界盃。賭少陣啦，留少少貨底咪算

而且十個牛皮九個淡 就算上落都係落多 好似今日咁
做淡真係舒服好多 升幾多倒跌幾多

真係驚就睇位走揸番現金先，有結果再入，想搏爆邊既咪番守

我一做淡就比人大大力咁車幾十巴
自此決定唔再熊

左一巴右一巴真係好打擊自信

計過數反而我自己做淡賺錢多 可睇因為今年同上年唔同 上落多好多

上落市其實應該炒股唔炒市，個股牛熊值搏率比恆牛熊高好多，今日我隻恆牛中左招過左夜，反而27，2822牛賺番

但個股牛熊要睇得更準
個人感覺
因為個上落大過恆牛熊好多

個陣入騰牛一入就坐20幾格
後尾升返幾格就走左
再睇的時侯升左過百格

D美期升返曬代表乜

美國牛三

港女咪又係跌

代表港女跟住爺西熊一，長遠等支爆

未轉燈都叫升返曬？

夜期同日期一樣 又係去到一個位就唔比升禁返落去

連愛回家都講牛熊證打靶

編劇連燈仔

片呢

TVB Buddy你好呀冚家產，返屋企作好份稿先出啦成撚日喺連燈左抄右抄，屌你老母!

要炒黃牛去救牛證

但八婆買記贏，個男人買就算
係咪肩哥咁畀人打靶再升返？

就*
輸*
輸到狂打錯字

夜期引熊

毫無參考價值嘅牛熊分佈圖

熊軍繼續強勢

次次熊多過牛就熊贏 相反都係熊贏

成日睇完以為多熊就要殺 結果

我入左309牛聽日殺佢316熊老母臭系
唔信就算

其實夜期係唔係做緊圓底？

我覺得係

等老美

成交咁小，大户谷500點殺31600熊得唔得呢

要谷一早谷左 呢家擺明上下遊走撚下散仔

係 要谷殺左啦 食住反彈個勢

算唔算係好消息

CPI高即係咩意思

睇下

夜期條curve好似恆指條三角

預視爆邊

ff少陣
7月先玩番啦

都話唔洗驚啲數據 老美經濟太強

掂啊，聽日應該爆邊 夜期冇事了

議息點睇

侵金唔9up就得

岩岩劃左張圖 聽日升既機會好大

正確

牛三來了

咪學媽咪麵

推背圖

On9

肩哥唔玩=爆升

之前試過一次

而家係肩sir

竟然係咁

中興通訊A股將於2018年6月13日上午開市起復牌。

阿爺有救啦，15號應該貨掂關稅

一陣侵侵簽左國會份野會唔會又停多次

傾掂關稅

美國加硬息 , 不過香港未必跟

今次我隻308牛仲唔

硬係就唔比夜期轉燈 咩心態

中興復牌

原來阿爺升番咁多係因為呢單野

其實你買左幾多手

支共升，美鬼升，代表咩？
港女跌呀，知唔知點解呀？因為雞格公廁任人屌完，冇人屌要自己打碟呀

連續期待左升幾日 都係失望收場 睇望睇完波番黎真正開車

夜期升會唔會都係因為呢單野?

星期五貿易戰前有少少心郁想開熊

一陣話唔打 夾爆就慘

今次起碼消除左兩個不明朗因素，一個金仔，一個貿易戰

中興聽日會淨返幾多蚊

貿易戰而家消除到咩?

日市開熊係幾有so....尤其升有阻力 跌就冇底既市
但真係唔好過夜 一下話世界和平都夾死

貿易戰點解會消除左?
因為中興復牌?

又跌返我屌

話之佢幾多錢，最緊要呢個係利好既訊號，15號阿爺多數送大禮賀侵侵生日

熊軍未日

唔怪之得354同268又升番上去，大陸成班春光鴨

【中興通訊復牌：自6月8日起，60日內支付合計14億美元民事罰款，30日內更換公司和中興康訊的全部董事會成員】根據協議，中興通訊將支付合計14億美元民事罰款，包括在BIS簽發2018年6月8日命令後60日內一次性支付10億美元，以及在BIS簽發2018年6月8日命令後90日內支付至由中興通訊選擇、經BIS批准的美國銀行托管賬戶並在監察期內暫緩的額外的4億美元罰款。BIS將做出自其簽發2018年6月8日命令起為期十年的新拒絕令，包括限制及禁止中興通訊申請、獲取、或使用任何許可證、許可例外，或出口管制文件、及以任何方式從事任何涉及受《美國出口管理條例》（以下簡稱「條例」）約束的任何物品、軟件、或技術等交易，但在中興通訊遵守協議和2018年6月8日命令的前提下，新拒絕令在監察期內將被暫緩執行，並在監察期屆滿後予以豁免。中興通訊將在BIS簽發2018年6月8日命令後30日內更換本公司和中興康訊的全部董事會成員。

世界和平
經濟又向好
習大大，金仔都跪低哂
市底又強，幾次都跌唔穿三萬
現價買入，唔穿二萬九唔走，風險根本好低
Trumptrump 咁勁既人，點會俾個股市喺佢任內爆煲
每次回調就係入貨良機

【中興通訊：重新編制及披露2018年第一季度報告】根據中興通訊公告，本公司將在BIS終止2018年4月15日拒絕令後盡快恢復受2018年4月15日拒絕令影響的經營活動。本公司將全面評估2018年4月15日拒絕令和協議對2018年第一季度報告的影響，重新編制及披露2018年第一季度報告。

中興復牌但個朵都臭曬

一句講晒，聽日入唔入中興？

點會入
陣間國會唔批個和解咪pk

唔好接火棒啦 佢同俄女唔同

唔入啦，好股咁多做咩要玩佢

有無人買左中興之前

開市-50%以上就搏反彈，技術同生產線都冇嘢，資產根本冇貶值到

新拒絕令在監察期內將被暫緩執行，並在監察期屆滿後予以豁免。

最撚絕係錢就收左你 話唔滿意停你10年

股災

其實好合理，佢係犯左法，無破產已經係俾面習大

納指係咪唔會有頂

佢復牌一定好多人走貨，個個都避難先，好彩佢唔係恆指成份股

幾時出議息結果呀？

聽晚，好似係

屌啦星夜期

納Dee又冇頂
美國已經大牛三

今鋪侵侵贏曬，搞掂左金仔同埋習大，連任既政績名望都夠曬

爺閪聽日生生性性就得

以為今晚 空倉過夜

個個都話玩埋聽日, 即係聽日大跌啦(早一日)

美國牛三
香港熊一

聽日人踩人喇

呢個星期吉倉過夜係安全嘅做法

生性都冇用
照跌

中興通訊A+H同時復牌

師父：8500

道指轉燈
夜期股joy

納指帶頭qq領軍 唔理道指嚕

我唔講野啦 又跌

跌50%點升 人踩人，唔賣等7年

聽日會跌，圖爺買左Q牛

抽返d資金出黎買其它野

呂布唔係有307牛過夜咩

杜蕾斯又拖後腿

聽日應該又炒番d科技軟件版塊

點解同牛牛唔同既

港女真係好臭閪 道指跌幾十點 夜期就跟，升個時照跌

鬧到口臭啦 算啦

美期頂唔住啦

做緊即市調整，好快上番

美股回調係25000之上
港股呢

港股唔錯呀，企穩311

每晚上黎睇都叫春既

唔叫都唔得啦
跌啦屌你老母

無追po 巴打買咗咩

同佢個名一樣

之前呂布埋話 恒指破313 先追入388
依家都未破 有排坐

就係因為狂所以先買

跌啦跌啦

388係麻撚煩左d

夜期，adr 快上

388上星期一買落隻call，冇乜上落
一直388一跌又買近牛食下格 冇乜問題阿

夜期咩事

美股跌唔落 做調整啫 唔好叫春

跟美股跌

夜期插到仆街

講左成晚股joy

吉倉過 聽日開市追咩好

Baba 勁到，QQ點追。baba 賣假貨都升咁多

追錢

所以QQ根本唔止值420

係根本唔值吧

狂牛巴呢幾日中好多伏

呢兩日呂布都好少出聲 悶得濟

唔差在中埋聽日

我都坐建行坐到想cut lose

狂牛=新肩哥

2382，有165-170就正

打個丁又升番

不過美國數據太靚 啲息又加快啲又加多啲 咪話唔驚

升你老味

轉左佛系

紫貝巴係咪唔見左
尋人
走左熊未

嘩, 大家仍24小時討論

聽日睇樓啦

夜期一大棍

果然係新肩哥 一出聲即插

好搞笑 美股跌期跌足 美股升返又唔跟

玩撚完 可以退出動物界 留返高j 2382牛當正股揸下

咁咪岩 插左先可以睇樓

預備聽日新一輪撚狗

真
聽日66911可以898

笑撚左 撚狗到 好彩無恆牛

大戶撚狗
利申 狗

究竟港女仲有冇得戇鳩啲

我都冇 不過都死

當然有

有 聽日就跌夠700

今朝廿分鐘跌300點係咩事

我反而覺得唔會跌好多，700會頂住開市就唔知

回翻哂啦，個棍都打唔到落去 都係個句，500點先止血，唔夠500我當震倉

不如寄望騰訊唔好領跌

屌柒大戶老母

又準備比大媽沽 聽日搵人開430比d空間佢跌

電腦錯誤

一開市 淨係科技股都帶番上黎啦

高開高收

玩期班友其實係咪智撚障

夜期跌咁多依家股JOY 美女都係個個數字

唔好諗跌，真係跌先算

其實呢到都幾影響判斷，1跌少少就股災，升少少又話劍指 又引熊又引牛做乜野

老散心態

309好似有支持
聽日跌唔穿入佢老未

唔講以為夜期跌左500點

納dee帶住700,2382 gogogo

夜期又呃淡友，聽日日市又升

美股升返咁多 期都係食撚左屎

聽日只炒763

屌你納dee又衝頂
港女就好

聽日應該都唔會回得太多既，是好友不必怕

聽日中興復版
港女獨自升！

夜期跌得多過美女係咩道理

gun

道仔都準備轉燈

屌 跌定升呀 又話圖爺入牛 我309牛左呀

納Dee破曬頂都跌
世界級

唔係到我步肩哥後塵殺左我先爆升呀

夜期跌一百
DJI跌緊幾點
納dee升緊
我屌你老母啦臭閪港女

大家SET 定咩價 玩 763 撈底好?

700 adr仲跌緊

大手正股，用富途免佣炒格

我估13-18

升返

大戶老母俾狗屌

升0.03%

0.2

玩燈掣玩咗成晚

763好危險，見底先玩會好少少

我渣打都免佣 XDD

呢隻垃圾聽日實拖低科技股，復咩撚野牌

恆生真係好撚閪
有時為咗佢D手續費搏過夜

收市守得住15蚊話佢叻

納Dee YH了

就黎7700

一出一入都4-5百蚊.... :<

咁貴既咩

我用西亞都係來回百六蚊

睇緊 8500

0.2% 差不多喇, 一注十萬的話

入貨$100 放貨$100
仲要已經優惠咗
但我星期五開富途了仆街啦恆生

我用富途 好平

除左撚狗 解釋唔到點解納dee咁樣 夜期同adr都冇俾科技股帶升

銀行玩正股算啦

因為763復牌 會跌到股災咁

劍指850

因為夜期都係人美市係標準個個都睇加息會跌

763呢個時候復牌好on9, 讓領導先跑

撚屌股一隻 WFC
又唔係700
如果700咁俾人撚就真係股Joy啦

基金有貨 要俾基金走 所以一定要復

7700ed

開10分鐘就跌停啦

你地用咩app睇 美股 同 期？

全部股都要陪763跌 大户係要咁玩

正常啦，牛3美股行先，港女引完熊就follow

唔難想象中共開特金會順順利利既條件之一 ......

10分鐘咁耐？3分鐘A股跌停啦
跟住喺香港繼續沽

完全唔識停

股災喇 救命呀 牛過牙

Thanks bro

I mean H股，停牌再澄清

ching你都好重熊味

呢下叫將軍抽車
一陣又bam多次中興就將軍無棋
棋王返去玩飛行棋啦

嚇親

唔駛總統出手啦，國會投票過咗個motion你中興咪一樣收皮

納dee歷史高位

A股係一開市即停牌

得啦 撚狗 聽日繼續撚

香港都有10% 冷卻機制